屌那星 阿gem香港演唱會要加場！💪🏿

正野始終大把人識欣

留名等睇d飛賣唔出要玩game送飛

等睇你柒左要搵窿捐仲好啦😂

其他兩場爆到

唔好啦